{"parse":{"title":"mima","pageid":746381,"revid":4545660,"redirects":[],"text":{"*":"<div class=\"mw-parser-output\"><div style=\"padding:2px; border-bottom:0.1em dotted green; text-align:right; padding-right:25px; color:green;\"><img alt=\"icono de desambiguaci\u00f3n\" src=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Disambig.svg/25px-Disambig.svg.png\" decoding=\"async\" title=\"icono de desambiguaci\u00f3n\" width=\"25\" height=\"20\" srcset=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Disambig.svg/38px-Disambig.svg.png 1.5x, //upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Disambig.svg/50px-Disambig.svg.png 2x\" data-file-width=\"230\" data-file-height=\"183\" />&#160;<i>Entradas similares:</i>&#160; <b><a href=\"/wiki/mim%C3%A1\" title=\"mim\u00e1\">mim\u00e1</a></b></div>\n<h2><span id=\"Espa.C3.B1ol\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Espa\u00f1ol\"><span id=\"es\" class=\"headline-lang\"><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES\">Espa\u00f1ol</a></span></span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=mima&amp;action=edit&amp;section=1\" title=\"Editar secci\u00f3n: Espa\u00f1ol\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<table class=\"toccolours\" cellspacing=\"0.1\" style=\"float: right; clear: right; margin: 0.2em 0 0.2em 1.4em;\">\n<tbody><tr>\n<td style=\"background:#EBEBEB; text-align:left; font-weight:420\" colspan=\"2\">&#160;<span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 1.5em;\">mima</span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n<tr>\n<td style=\"vertical-align:top\"><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci\u00f3n\">Pronunciaci\u00f3n</a>&#160;(<a href=\"/wiki/Alfabeto_Fon%C3%A9tico_Internacional\" title=\"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional\">AFI</a>):&#160;\n</td>\n<td><span style=\"color: green; font-size: 90%; font-style: italic;\">Si puedes, <a href=\"/wiki/Wikcionario:Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n\">\u00a1incorp\u00f3rala!</a></span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</tbody></table>\n<h3><span class=\"mw-headline\" id=\"Forma_verbal\">Forma verbal</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=mima&amp;action=edit&amp;section=2\" title=\"Editar secci\u00f3n: Forma verbal\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<dl><dt>1</dt>\n<dd><style data-mw-deduplicate=\"TemplateStyles:r4756912\">.mw-parser-output .definicion-impropia{font-style:italic}</style><span class=\"definicion-impropia\"><a href=\"/wiki/tercera_persona#Espa\u00f1ol\" title=\"tercera persona\">Tercera persona</a> del singular&#160;(ella, \u00e9l, ello; usted, <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/segunda_persona#Espa\u00f1ol\" title=\"segunda persona\">2.\u00aa persona</a></span>)&#160;del <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/presente#Espa\u00f1ol\" title=\"presente\">presente</a></span>&#160;de <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/modo_indicativo#Espa\u00f1ol\" title=\"modo indicativo\">indicativo</a></span>&#160;de&#160;</span><span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/mimar#Espa\u00f1ol\" title=\"mimar\">mimar</a></span>.</dd></dl>\n<dl><dt>2</dt>\n<dd><link rel=\"mw-deduplicated-inline-style\" href=\"mw-data:TemplateStyles:r4756912\"/><span class=\"definicion-impropia\"><a href=\"/wiki/segunda_persona#Espa\u00f1ol\" title=\"segunda persona\">Segunda persona</a> del singular&#160;(t\u00fa)&#160;del <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/modo_imperativo#Espa\u00f1ol\" title=\"modo imperativo\">imperativo</a></span>&#160;afirmativo&#160;de&#160;</span><span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/mimar#Espa\u00f1ol\" title=\"mimar\">mimar</a></span>.\n<ul><li><b>Uso:</b>  para el negativo se emplea el presente del <a href=\"/wiki/subjuntivo\" title=\"subjuntivo\">subjuntivo</a>.</li></ul></dd></dl>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Referencias_y_notas\">Referencias y notas</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=mima&amp;action=edit&amp;section=3\" title=\"Editar secci\u00f3n: Referencias y notas\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n\n<!-- \nNewPP limit report\nParsed by mw1351\nCached time: 20200522030950\nCache expiry: 2592000\nDynamic content: false\nComplications: []\nCPU time usage: 0.100 seconds\nReal time usage: 0.136 seconds\nPreprocessor visited node count: 1206/1000000\nPost\u2010expand include size: 6437/2097152 bytes\nTemplate argument size: 1267/2097152 bytes\nHighest expansion depth: 17/40\nExpensive parser function count: 4/500\nUnstrip recursion depth: 0/20\nUnstrip post\u2010expand size: 320/5000000 bytes\nNumber of Wikibase entities loaded: 0/400\nLua time usage: 0.003/10.000 seconds\nLua memory usage: 519 KB/50 MB\n-->\n<!--\nTransclusion expansion time report (%,ms,calls,template)\n100.00%  122.018      1 -total\n 46.28%   56.464      2 Plantilla:forma_verbo\n 28.50%   34.778      2 Plantilla:impropia\n 25.30%   30.871      1 Plantilla:pron-graf\n 11.88%   14.498      1 Plantilla:lengua\n  9.72%   11.856      9 Plantilla:getlang\n  8.37%   10.215      1 Plantilla:desambiguaci\u00f3n\n  7.79%    9.505      1 Plantilla:uso\n  5.53%    6.742      6 Plantilla:l\n  5.51%    6.720      9 Plantilla:es\n-->\n\n<!-- Saved in parser cache with key eswiktionary:pcache:idhash:746381-0!canonical and timestamp 20200522030950 and revision id 4545660\n -->\n</div>"},"langlinks":[{"lang":"ca","url":"https://ca.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"catal\u00e1n","autonym":"catal\u00e0","*":"mima"},{"lang":"cs","url":"https://cs.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"checo","autonym":"\u010de\u0161tina","*":"mima"},{"lang":"en","url":"https://en.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"ingl\u00e9s","autonym":"English","*":"mima"},{"lang":"eo","url":"https://eo.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"esperanto","autonym":"Esperanto","*":"mima"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"franc\u00e9s","autonym":"fran\u00e7ais","*":"mima"},{"lang":"io","url":"https://io.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"ido","autonym":"Ido","*":"mima"},{"lang":"it","url":"https://it.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"italiano","autonym":"italiano","*":"mima"},{"lang":"mg","url":"https://mg.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"malgache","autonym":"Malagasy","*":"mima"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"neerland\u00e9s","autonym":"Nederlands","*":"mima"},{"lang":"ro","url":"https://ro.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"rumano","autonym":"rom\u00e2n\u0103","*":"mima"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wiktionary.org/wiki/mima","langname":"sueco","autonym":"svenska","*":"mima"}],"categories":[{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:Desambiguaci\u00f3n"},{"sortkey":"","*":"Espa\u00f1ol"},{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:Palabras_sin_transcripci\u00f3n_fon\u00e9tica"},{"sortkey":"","*":"ES:Formas_del_indicativo"},{"sortkey":"","*":"ES:Imperativos"}],"links":[{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":0,"*":"mimarse"},{"ns":0,"exists":"","*":"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional"},{"ns":0,"exists":"","*":"mimar"},{"ns":0,"exists":"","*":"mim\u00e1"},{"ns":0,"exists":"","*":"modo imperativo"},{"ns":0,"exists":"","*":"modo indicativo"},{"ns":0,"exists":"","*":"presente"},{"ns":0,"exists":"","*":"segunda persona"},{"ns":0,"exists":"","*":"subjuntivo"},{"ns":0,"exists":"","*":"tercera persona"}],"templates":[{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:desambiguaci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:detecci\u00f3n namespace"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:lengua"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:getlang"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base idioma"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:pron-graf"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:forma verbo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia/styles.css"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:plm"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:uso"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:contexto"},{"ns":828,"exists":"","*":"M\u00f3dulo:forma verbo/pronominales"}],"images":["Disambig.svg"],"externallinks":[],"sections":[{"toclevel":1,"level":"2","line":"<span>Espa\u00f1ol</span>","number":"1","index":"1","fromtitle":"mima","byteoffset":26,"anchor":"Espa\u00f1ol"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Forma verbal","number":"1.1","index":"2","fromtitle":"mima","byteoffset":61,"anchor":"Forma_verbal"},{"toclevel":1,"level":"2","line":"Referencias y notas","number":"2","index":"3","fromtitle":"mima","byteoffset":262,"anchor":"Referencias_y_notas"}],"parsewarnings":[],"displaytitle":"mima","iwlinks":[],"properties":[]}}