{"parse":{"title":"imam","pageid":106667,"revid":4879968,"redirects":[],"text":{"*":"<div class=\"mw-parser-output\"><div id=\"toc\" class=\"toc\" role=\"navigation\" aria-labelledby=\"mw-toc-heading\"><input type=\"checkbox\" role=\"button\" id=\"toctogglecheckbox\" class=\"toctogglecheckbox\" style=\"display:none\" /><div class=\"toctitle\" lang=\"es\" dir=\"ltr\"><h2 id=\"mw-toc-heading\">Sumario</h2><span class=\"toctogglespan\"><label class=\"toctogglelabel\" for=\"toctogglecheckbox\"></label></span></div>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-1 tocsection-1\"><a href=\"#Espa\u00f1ol\"><span class=\"tocnumber\">1</span> <span class=\"toctext\"><span>Espa\u00f1ol</span></span></a>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-2\"><a href=\"#Etimolog\u00eda\"><span class=\"tocnumber\">1.1</span> <span class=\"toctext\">Etimolog\u00eda</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-3\"><a href=\"#Sustantivo_masculino\"><span class=\"tocnumber\">1.2</span> <span class=\"toctext\">Sustantivo&#160;masculino</span></a></li>\n</ul>\n</li>\n<li class=\"toclevel-1 tocsection-4\"><a href=\"#Quich\u00e9\"><span class=\"tocnumber\">2</span> <span class=\"toctext\"><span>Quich\u00e9</span></span></a>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-5\"><a href=\"#Etimolog\u00eda_2\"><span class=\"tocnumber\">2.1</span> <span class=\"toctext\">Etimolog\u00eda</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-6\"><a href=\"#Sustantivo\"><span class=\"tocnumber\">2.2</span> <span class=\"toctext\">Sustantivo</span></a></li>\n</ul>\n</li>\n<li class=\"toclevel-1 tocsection-7\"><a href=\"#Referencias_y_notas\"><span class=\"tocnumber\">3</span> <span class=\"toctext\">Referencias y notas</span></a></li>\n</ul>\n</div>\n\n<h2><span id=\"Espa.C3.B1ol\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Espa\u00f1ol\"><span id=\"es\" class=\"headline-lang\"><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES\">Espa\u00f1ol</a></span></span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=imam&amp;action=edit&amp;section=1\" title=\"Editar secci\u00f3n: Espa\u00f1ol\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<table class=\"toccolours\" cellspacing=\"0.1\" style=\"float: right; clear: right; margin: 0.2em 0 0.2em 1.4em;\">\n<tbody><tr>\n<td style=\"background:#EBEBEB; text-align:left; font-weight:420\" colspan=\"2\">&#160;<span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 1.5em;\">imam</span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n<tr>\n<td style=\"vertical-align:top\"><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci\u00f3n\">Pronunciaci\u00f3n</a>&#160;(<a href=\"/wiki/Alfabeto_Fon%C3%A9tico_Internacional\" title=\"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional\">AFI</a>):&#160;\n</td>\n<td>[<span style=\"color:#368BC1\">i\u02c8mam</span>]\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</tbody></table>\n<h3><span id=\"Etimolog.C3.ADa\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Etimolog\u00eda\">Etimolog\u00eda</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=imam&amp;action=edit&amp;section=2\" title=\"Editar secci\u00f3n: Etimolog\u00eda\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<p><span class=\"etym-transition-bullet\">Del \u00e1rabe <span lang=\"ar\" style=\"font-style:italic;\" class=\"\"><a href=\"/w/index.php?title=%D8%A5%D9%90%D9%85%D9%8E%D8%A7%D9%85&amp;action=edit&amp;redlink=1\" class=\"new\" title=\"\u0625\u0650\u0645\u064e\u0627\u0645 (la p\u00e1gina no existe)\">\u0625\u0650\u0645\u064e\u0627\u0645</a></span>&#160;(<span style=\"font-style: italic;\" title=\"Transliteraci\u00f3n de \u0625\u0650\u0645\u064e\u0627\u0645 al alfabeto latino\">\u02beim\u0101m, \"<a href=\"/wiki/jefe\" title=\"jefe\">jefe</a>\", \"<a href=\"/wiki/director\" title=\"director\">director</a>\", \"<a href=\"/wiki/gu%C3%ADa\" title=\"gu\u00eda\">gu\u00eda</a>\", \"el que dirige la oraci\u00f3n\"</span>)</span> (atestada desde 1865-1883).<sup id=\"cite_ref-cor_1-0\" class=\"reference\"><a href=\"#cite_note-cor-1\"><span class=\"corchete-llamada\">[</span>1<span class=\"corchete-llamada\">]</span></a> </sup>\n</p>\n<h3><span class=\"mw-headline\" id=\"Sustantivo_masculino\">Sustantivo&#160;masculino</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=imam&amp;action=edit&amp;section=3\" title=\"Editar secci\u00f3n: Sustantivo\u00a0masculino\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<table class=\"inflection-table\">\n\n<tbody><tr>\n<th class=\"vertical\" style=\"padding-left:4px; padding-right:4px\" width=\"50%\">Singular\n</th>\n<th class=\"vertical\" style=\"padding-left:4px; padding-right:4px\" width=\"50%\">Plural\n</th></tr>\n\n<tr>\n<td lang=\"es\" dir=\"ltr\" style=\"text-align:center;padding-left:4px; padding-right:4px\">imam\n</td>\n<td lang=\"es\" dir=\"ltr\" style=\"text-align:center;padding-left:4px; padding-right:4px\"><span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/w/index.php?title=imames&amp;action=edit&amp;redlink=1\" class=\"new\" title=\"imames (la p\u00e1gina no existe)\">imames</a></span>\n</td></tr></tbody></table>\n<dl><dt>1</dt>\n<dd><style data-mw-deduplicate=\"TemplateStyles:r4756912\">.mw-parser-output .definicion-impropia{font-style:italic}</style><span class=\"definicion-impropia\">Variante de&#160;</span><span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/im%C3%A1n#Espa\u00f1ol_2\" title=\"im\u00e1n\">im\u00e1n</a><sub>2</sub></span>.</dd></dl>\n<h2><span id=\"Quich.C3.A9\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Quich\u00e9\"><span id=\"quc\" class=\"headline-lang\">Quich\u00e9</span></span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=imam&amp;action=edit&amp;section=4\" title=\"Editar secci\u00f3n: Quich\u00e9\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<table class=\"toccolours\" cellspacing=\"0.1\" style=\"float: right; clear: right; margin: 0.2em 0 0.2em 1.4em;\">\n<tbody><tr>\n<td style=\"background:#EBEBEB; text-align:left; font-weight:420\" colspan=\"2\">&#160;<span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 1.5em;\">imam</span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n<tr>\n<td style=\"vertical-align:top\">Pronunciaci\u00f3n&#160;(<a href=\"/wiki/Alfabeto_Fon%C3%A9tico_Internacional\" title=\"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional\">AFI</a>):&#160;\n</td>\n<td><span style=\"color: green; font-size: 90%; font-style: italic;\">Si puedes, <a href=\"/wiki/Wikcionario:Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n\">\u00a1incorp\u00f3rala!</a></span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</tbody></table>\n<h3><span id=\"Etimolog.C3.ADa_2\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Etimolog\u00eda_2\">Etimolog\u00eda</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=imam&amp;action=edit&amp;section=5\" title=\"Editar secci\u00f3n: Etimolog\u00eda\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<p><span class=\"etym-transition-bullet\"><span style=\"color:green; font-size:90%\"><i>Si puedes, incorp\u00f3rala: <a href=\"/wiki/Plantilla:etimolog%C3%ADa\" title=\"Plantilla:etimolog\u00eda\">ver c\u00f3mo</a></i></span></span>\n</p>\n<h3><span class=\"mw-headline\" id=\"Sustantivo\">Sustantivo</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=imam&amp;action=edit&amp;section=6\" title=\"Editar secci\u00f3n: Sustantivo\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<dl><dt>1 Parentesco.</dt>\n<dd><a href=\"/wiki/nieta#Espa\u00f1ol\" title=\"nieta\">Nieta</a>.<sup id=\"cite_ref-2\" class=\"reference\"><a href=\"#cite_note-2\"><span class=\"corchete-llamada\">[</span>2<span class=\"corchete-llamada\">]</span></a> </sup></dd></dl>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Referencias_y_notas\">Referencias y notas</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=imam&amp;action=edit&amp;section=7\" title=\"Editar secci\u00f3n: Referencias y notas\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<div class=\"mw-references-wrap\"><ol class=\"references\">\n<li id=\"cite_note-cor-1\"><span class=\"mw-cite-backlink\"><a href=\"#cite_ref-cor_1-0\">\u2191</a></span> <span class=\"reference-text\">Corominas, Joan (1967) <i>Breve diccionario etimol\u00f3gico de la lengua castellana</i>, 2.&#160;edici\u00f3n. Madrid: Gredos, p. 332.</span>\n</li>\n<li id=\"cite_note-2\"><span class=\"mw-cite-backlink\"><a href=\"#cite_ref-2\">\u2191</a></span> <span class=\"reference-text\">Vocabulario K'iche'-Espa\u00f1ol, <a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"https://popolmayab.files.wordpress.com/2014/11/vocabulario-kiche-almg-2004.pdf\">Popolmayab</a>, Comunidad Linguist\u00edca K'iche', Lenguas Mayas de Guatemala. A\u00f1o 2004.</span>\n</li>\n</ol></div>\n<!-- \nNewPP limit report\nParsed by mw1338\nCached time: 20200522022900\nCache expiry: 2592000\nDynamic content: false\nComplications: []\nCPU time usage: 0.196 seconds\nReal time usage: 0.254 seconds\nPreprocessor visited node count: 2701/1000000\nPost\u2010expand include size: 9703/2097152 bytes\nTemplate argument size: 1592/2097152 bytes\nHighest expansion depth: 29/40\nExpensive parser function count: 7/500\nUnstrip recursion depth: 0/20\nUnstrip post\u2010expand size: 1320/5000000 bytes\nNumber of Wikibase entities loaded: 0/400\n-->\n<!--\nTransclusion expansion time report (%,ms,calls,template)\n100.00%  239.255      1 -total\n 26.08%   62.387      2 Plantilla:etimolog\u00eda\n 22.29%   53.324      2 Plantilla:pron-graf\n 13.57%   32.455      2 Plantilla:sustantivo\n 13.54%   32.399      1 Plantilla:sustantivo_masculino\n 13.17%   31.505      1 Plantilla:l+\n 12.50%   29.908      3 Plantilla:l\n 12.29%   29.395      2 Plantilla:secci\u00f3n\n 11.16%   26.691     19 Plantilla:detecci\u00f3n_namespace\n  8.18%   19.574      2 Plantilla:lengua\n-->\n\n<!-- Saved in parser cache with key eswiktionary:pcache:idhash:106667-0!canonical and timestamp 20200522022900 and revision id 4879968\n -->\n</div>"},"langlinks":[{"lang":"cs","url":"https://cs.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"checo","autonym":"\u010de\u0161tina","*":"imam"},{"lang":"el","url":"https://el.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"griego","autonym":"\u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac","*":"imam"},{"lang":"en","url":"https://en.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"ingl\u00e9s","autonym":"English","*":"imam"},{"lang":"et","url":"https://et.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"estonio","autonym":"eesti","*":"imam"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"fin\u00e9s","autonym":"suomi","*":"imam"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"franc\u00e9s","autonym":"fran\u00e7ais","*":"imam"},{"lang":"hu","url":"https://hu.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"h\u00fangaro","autonym":"magyar","*":"imam"},{"lang":"id","url":"https://id.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"indonesio","autonym":"Bahasa Indonesia","*":"imam"},{"lang":"io","url":"https://io.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"ido","autonym":"Ido","*":"imam"},{"lang":"it","url":"https://it.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"italiano","autonym":"italiano","*":"imam"},{"lang":"jv","url":"https://jv.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"javan\u00e9s","autonym":"Jawa","*":"imam"},{"lang":"ko","url":"https://ko.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"coreano","autonym":"\ud55c\uad6d\uc5b4","*":"imam"},{"lang":"ku","url":"https://ku.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"kurdo","autonym":"kurd\u00ee","*":"imam"},{"lang":"ky","url":"https://ky.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"kirgu\u00eds","autonym":"\u041a\u044b\u0440\u0433\u044b\u0437\u0447\u0430","*":"imam"},{"lang":"lt","url":"https://lt.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"lituano","autonym":"lietuvi\u0173","*":"imam"},{"lang":"mg","url":"https://mg.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"malgache","autonym":"Malagasy","*":"imam"},{"lang":"ml","url":"https://ml.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"malayalam","autonym":"\u0d2e\u0d32\u0d2f\u0d3e\u0d33\u0d02","*":"imam"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"neerland\u00e9s","autonym":"Nederlands","*":"imam"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"polaco","autonym":"polski","*":"imam"},{"lang":"ro","url":"https://ro.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"rumano","autonym":"rom\u00e2n\u0103","*":"imam"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"ruso","autonym":"\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439","*":"imam"},{"lang":"sh","url":"https://sh.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"serbocroata","autonym":"srpskohrvatski / \u0441\u0440\u043f\u0441\u043a\u043e\u0445\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043a\u0438","*":"imam"},{"lang":"sq","url":"https://sq.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"alban\u00e9s","autonym":"shqip","*":"imam"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"sueco","autonym":"svenska","*":"imam"},{"lang":"sw","url":"https://sw.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"suajili","autonym":"Kiswahili","*":"imam"},{"lang":"ta","url":"https://ta.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"tamil","autonym":"\u0ba4\u0bae\u0bbf\u0bb4\u0bcd","*":"imam"},{"lang":"tr","url":"https://tr.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"turco","autonym":"T\u00fcrk\u00e7e","*":"imam"},{"lang":"uz","url":"https://uz.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"uzbeko","autonym":"o\u02bbzbekcha/\u045e\u0437\u0431\u0435\u043a\u0447\u0430","*":"imam"},{"lang":"vi","url":"https://vi.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"vietnamita","autonym":"Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t","*":"imam"},{"lang":"zh","url":"https://zh.wiktionary.org/wiki/imam","langname":"chino","autonym":"\u4e2d\u6587","*":"imam"}],"categories":[{"sortkey":"","*":"Espa\u00f1ol"},{"sortkey":"","*":"ES:Palabras_de_origen_\u00e1rabe"},{"sortkey":"","*":"ES:Sustantivos"},{"sortkey":"","*":"ES:Sustantivos_masculinos"},{"sortkey":"","*":"ES:Variantes"},{"sortkey":"","*":"Quich\u00e9-Espa\u00f1ol"},{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:QUC:Palabras_sin_transcripci\u00f3n_fon\u00e9tica"},{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:QUC:Palabras_de_etimolog\u00eda_sin_precisar"},{"sortkey":"","*":"QUC:Sustantivos"},{"sortkey":"","missing":"","*":"QUC:Parentesco"}],"links":[{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":4,"*":"Wikcionario:Referencia/QUC"},{"ns":4,"*":"Wikcionario:Referencia/QUC/Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:ar"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram-sustantivo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:quc"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:etimolog\u00eda"},{"ns":0,"exists":"","*":"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional"},{"ns":0,"exists":"","*":"director"},{"ns":0,"exists":"","*":"gu\u00eda"},{"ns":0,"exists":"","*":"im\u00e1n"},{"ns":0,"exists":"","*":"jefe"},{"ns":0,"exists":"","*":"nieta"},{"ns":0,"*":"\u0625\u0650\u0645\u064e\u0627\u0645"},{"ns":0,"*":"imames"}],"templates":[{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:lengua"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:getlang"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base idioma"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:pron-graf"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:etimolog\u00eda"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:normalizar nombre"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:ar"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l+"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:detecci\u00f3n namespace"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:normalizar categor\u00eda"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:sustantivo masculino"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:sustantivo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:secci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base catgram compuesta"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram-sustantivo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base catgram"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram-masculino"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:inflect.es.sust.reg-cons"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:inflect.es.sust.ad-lib"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:inflect.sust.sg-pl"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l*"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:mutacion.es.nexo.aou"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:variante"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia/styles.css"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:quc"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:parentesco"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:contexto"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:plm"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:Corominas-breve"}],"images":[],"externallinks":["https://popolmayab.files.wordpress.com/2014/11/vocabulario-kiche-almg-2004.pdf"],"sections":[{"toclevel":1,"level":"2","line":"<span>Espa\u00f1ol</span>","number":"1","index":"1","fromtitle":"imam","byteoffset":0,"anchor":"Espa\u00f1ol"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Etimolog\u00eda","number":"1.1","index":"2","fromtitle":"imam","byteoffset":41,"anchor":"Etimolog\u00eda"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Sustantivo&nbsp;masculino","number":"1.2","index":"3","fromtitle":"imam","byteoffset":250,"anchor":"Sustantivo_masculino"},{"toclevel":1,"level":"2","line":"<span>Quich\u00e9</span>","number":"2","index":"4","fromtitle":"imam","byteoffset":346,"anchor":"Quich\u00e9"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Etimolog\u00eda","number":"2.1","index":"5","fromtitle":"imam","byteoffset":391,"anchor":"Etimolog\u00eda_2"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Sustantivo","number":"2.2","index":"6","fromtitle":"imam","byteoffset":435,"anchor":"Sustantivo"},{"toclevel":1,"level":"2","line":"Referencias y notas","number":"3","index":"7","fromtitle":"imam","byteoffset":707,"anchor":"Referencias_y_notas"}],"parsewarnings":[],"displaytitle":"imam","iwlinks":[],"properties":[]}}