{"parse":{"title":"tomo","pageid":169264,"revid":4657872,"redirects":[],"text":{"*":"<div class=\"mw-parser-output\"><div style=\"padding:2px; border-bottom:0.1em dotted green; text-align:right; padding-right:25px; color:green;\"><img alt=\"icono de desambiguaci\u00f3n\" src=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Disambig.svg/25px-Disambig.svg.png\" decoding=\"async\" title=\"icono de desambiguaci\u00f3n\" width=\"25\" height=\"20\" srcset=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Disambig.svg/38px-Disambig.svg.png 1.5x, //upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Disambig.svg/50px-Disambig.svg.png 2x\" data-file-width=\"230\" data-file-height=\"183\" />&#160;<i>Entradas similares:</i>&#160; <b><a href=\"/w/index.php?title=-tomo&amp;action=edit&amp;redlink=1\" class=\"new\" title=\"-tomo (la p\u00e1gina no existe)\">-tomo</a></b>, <b><a href=\"/wiki/tom%C3%B3\" title=\"tom\u00f3\">tom\u00f3</a></b></div>\n<p><br clear=\"all\" />\n</p>\n<div id=\"toc\" class=\"toc\" role=\"navigation\" aria-labelledby=\"mw-toc-heading\"><input type=\"checkbox\" role=\"button\" id=\"toctogglecheckbox\" class=\"toctogglecheckbox\" style=\"display:none\" /><div class=\"toctitle\" lang=\"es\" dir=\"ltr\"><h2 id=\"mw-toc-heading\">Sumario</h2><span class=\"toctogglespan\"><label class=\"toctogglelabel\" for=\"toctogglecheckbox\"></label></span></div>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-1\"><a href=\"#Espa\u00f1ol\"><span class=\"tocnumber\">1</span> <span class=\"toctext\"><b>Espa\u00f1ol</b></span></a>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-2\"><a href=\"#Etimolog\u00eda_1\"><span class=\"tocnumber\">1.1</span> <span class=\"toctext\"><span>Etimolog\u00eda 1</span></span></a>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-3 tocsection-1\"><a href=\"#Sustantivo_masculino\"><span class=\"tocnumber\">1.1.1</span> <span class=\"toctext\">Sustantivo&#160;masculino</span></a></li>\n</ul>\n</li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-2\"><a href=\"#Locuciones\"><span class=\"tocnumber\">1.2</span> <span class=\"toctext\">Locuciones</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-3\"><a href=\"#V\u00e9ase_tambi\u00e9n\"><span class=\"tocnumber\">1.3</span> <span class=\"toctext\">V\u00e9ase tambi\u00e9n</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-4\"><a href=\"#Traducciones\"><span class=\"tocnumber\">1.4</span> <span class=\"toctext\">Traducciones</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2\"><a href=\"#Etimolog\u00eda_2\"><span class=\"tocnumber\">1.5</span> <span class=\"toctext\"><span>Etimolog\u00eda 2</span></span></a>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-3 tocsection-5\"><a href=\"#Forma_verbal\"><span class=\"tocnumber\">1.5.1</span> <span class=\"toctext\">Forma verbal</span></a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n<li class=\"toclevel-1 tocsection-6\"><a href=\"#Referencias_y_notas\"><span class=\"tocnumber\">2</span> <span class=\"toctext\">Referencias y notas</span></a></li>\n</ul>\n</div>\n\n<h1><span id=\"Espa.C3.B1ol\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Espa\u00f1ol\"><div id=\"es1\" class=\"toccolours\"><b><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES\">Espa\u00f1ol</a></b></div></span></h1>\n<div style=\"visibility:hidden;height:2px;\">\n<h2><span id=\"Etimolog.C3.ADa_1\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Etimolog\u00eda_1\"><div id=\"es1\" class=\"toccolours\"><span id=\"Espa\u00f1ol_1\">Etimolog\u00eda 1</span></div></span></h2>\n</div>\n<style data-mw-deduplicate=\"TemplateStyles:r4757034\">.mw-parser-output .lemma{color:black;background:none;font-weight:normal;margin:0;padding-top:0.5em;padding-bottom:0.17em;border-bottom:1px solid #aaaaaa;font-size:188%}</style><div class=\"lemma\">tomo&#160;<sup>1</sup></div>\n<ul><li><b>Pronunciaci\u00f3n:</b>&#160; <span class=\"IPA\">[ \u02c8to.mo ]</span>&#160;<small>(<a href=\"/wiki/Alfabeto_Fon%C3%A9tico_Internacional\" title=\"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional\">AFI</a>)</small></li></ul>\n<p><span class=\"etym-transition-bullet\">Del lat\u00edn <span lang=\"la\" style=\"font-style:italic;\" class=\"\"><a href=\"/w/index.php?title=tomus&amp;action=edit&amp;redlink=1\" class=\"new\" title=\"tomus (la p\u00e1gina no existe)\">tomus</a></span></span>, a su vez del griego cl\u00e1sico <span lang=\"grc\" style=\"font-style:italic;\" class=\"\"><a href=\"/w/index.php?title=%CF%84%CF%8C%CE%BC%CE%BF%CF%82&amp;action=edit&amp;redlink=1\" class=\"new\" title=\"\u03c4\u03cc\u03bc\u03bf\u03c2 (la p\u00e1gina no existe)\">\u03c4\u03cc\u03bc\u03bf\u03c2</a></span>&#160;(<span style=\"font-style: italic;\" title=\"Transliteraci\u00f3n de \u03c4\u03cc\u03bc\u03bf\u03c2 al alfabeto latino\">t\u00f3mos</span>,&#160;\"<a href=\"/wiki/secci%C3%B3n#Espa\u00f1ol\" title=\"secci\u00f3n\">secci\u00f3n</a>\").<sup id=\"cite_ref-drae_1-0\" class=\"reference\"><a href=\"#cite_note-drae-1\"><span class=\"corchete-llamada\">[</span>1<span class=\"corchete-llamada\">]</span></a> </sup>\n</p>\n<h3><span class=\"mw-headline\" id=\"Sustantivo_masculino\">Sustantivo&#160;masculino</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=tomo&amp;action=edit&amp;section=1\" title=\"Editar secci\u00f3n: Sustantivo\u00a0masculino\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<table class=\"inflection-table\">\n\n<tbody><tr>\n<th class=\"vertical\" style=\"padding-left:4px; padding-right:4px\" width=\"50%\">Singular\n</th>\n<th class=\"vertical\" style=\"padding-left:4px; padding-right:4px\" width=\"50%\">Plural\n</th></tr>\n\n<tr>\n<td lang=\"es\" dir=\"ltr\" style=\"text-align:center;padding-left:4px; padding-right:4px\">tomo\n</td>\n<td lang=\"es\" dir=\"ltr\" style=\"text-align:center;padding-left:4px; padding-right:4px\"><span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/tomos#Espa\u00f1ol\" title=\"tomos\">tomos</a></span>\n</td></tr></tbody></table>\n<dl><dt>1</dt>\n<dd>Subdivisi\u00f3n de un <a href=\"/wiki/libro\" title=\"libro\">libro</a>, <a href=\"/wiki/manuscrito\" title=\"manuscrito\">manuscrito</a> u obra <a href=\"/wiki/impreso\" title=\"impreso\">impresa</a>, generalmente con su propia paginaci\u00f3n y <a href=\"/wiki/encuadernar\" title=\"encuadernar\">encuadernaci\u00f3n</a>.<sup id=\"cite_ref-drae_1-1\" class=\"reference\"><a href=\"#cite_note-drae-1\"><span class=\"corchete-llamada\">[</span>1<span class=\"corchete-llamada\">]</span></a> </sup>\n<ul><li><b>Relacionado:</b> <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/volumen#Espa\u00f1ol\" title=\"volumen\">volumen</a></span>.</li></ul></dd></dl>\n<dl><dt>2</dt>\n<dd><a href=\"/wiki/prestancia#Espa\u00f1ol\" title=\"prestancia\">Prestancia</a>, <a href=\"/wiki/importancia\" title=\"importancia\">importancia</a>, <a href=\"/wiki/aprecio\" title=\"aprecio\">aprecio</a>, <a href=\"/wiki/estima\" title=\"estima\">estima</a>, <a href=\"/wiki/valor\" title=\"valor\">valor</a>.<sup id=\"cite_ref-drae_1-2\" class=\"reference\"><a href=\"#cite_note-drae-1\"><span class=\"corchete-llamada\">[</span>1<span class=\"corchete-llamada\">]</span></a> </sup>\n<ul><li><b>Uso:</b> anticuado.</li></ul></dd></dl>\n<dl><dt>3</dt>\n<dd>Cantidad de <a href=\"/wiki/volumen\" title=\"volumen\">volumen</a> o <a href=\"/wiki/espacio\" title=\"espacio\">espacio</a> que ocupa algo.\n<ul><li><b>Uso:</b> poco frecuente.</li>\n<li><b>Relacionados:</b> <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/bulto#Espa\u00f1ol\" title=\"bulto\">bulto</a></span>, <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/cuerpo#Espa\u00f1ol\" title=\"cuerpo\">cuerpo</a></span>, <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/espesor#Espa\u00f1ol\" title=\"espesor\">espesor</a></span>, <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/grosor#Espa\u00f1ol\" title=\"grosor\">grosor</a></span>, <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/grueso#Espa\u00f1ol\" title=\"grueso\">grueso</a></span>.<sup id=\"cite_ref-drae_1-3\" class=\"reference\"><a href=\"#cite_note-drae-1\"><span class=\"corchete-llamada\">[</span>1<span class=\"corchete-llamada\">]</span></a> </sup></li></ul></dd></dl>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Locuciones\">Locuciones</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=tomo&amp;action=edit&amp;section=2\" title=\"Editar secci\u00f3n: Locuciones\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<ul><li><a href=\"/wiki/de_tomo_y_lomo\" title=\"de tomo y lomo\">de tomo y lomo</a>: Que tiene mucho <a href=\"/wiki/peso\" title=\"peso\">peso</a>, <a href=\"/wiki/volumen\" title=\"volumen\">volumen</a>, <a href=\"/wiki/importancia\" title=\"importancia\">importancia</a> o <a href=\"/wiki/influencia\" title=\"influencia\">influencia</a>.<sup id=\"cite_ref-drae_1-4\" class=\"reference\"><a href=\"#cite_note-drae-1\"><span class=\"corchete-llamada\">[</span>1<span class=\"corchete-llamada\">]</span></a> </sup></li></ul>\n<h2><span id=\"V.C3.A9ase_tambi.C3.A9n\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"V\u00e9ase_tambi\u00e9n\">V\u00e9ase tambi\u00e9n</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=tomo&amp;action=edit&amp;section=3\" title=\"Editar secci\u00f3n: V\u00e9ase tambi\u00e9n\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<ul><li><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/es:Wikipedia:Portada\" title=\"Colabora en Wikipedia\"><img alt=\"Colabora en Wikipedia\" src=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/80/Wikipedia-logo-v2.svg/15px-Wikipedia-logo-v2.svg.png\" decoding=\"async\" width=\"15\" height=\"14\" srcset=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/80/Wikipedia-logo-v2.svg/23px-Wikipedia-logo-v2.svg.png 1.5x, //upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/80/Wikipedia-logo-v2.svg/30px-Wikipedia-logo-v2.svg.png 2x\" data-file-width=\"103\" data-file-height=\"94\" /></a> <a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/es:Wikipedia:Portada\" class=\"extiw\" title=\"w:es:Wikipedia:Portada\">Wikipedia</a>  tiene un art\u00edculo sobre <b><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/tomo\" class=\"extiw\" title=\"w:tomo\">tomo</a></b>.</li></ul>\n<p><br clear=\"all\" />\n</p>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Traducciones\">Traducciones</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=tomo&amp;action=edit&amp;section=4\" title=\"Editar secci\u00f3n: Traducciones\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<div class=\"NavFrame collapsed\" style=\"clear: both; border: 1px solid #aaaaaa; border-collapse: collapse;\">\n<div class=\"NavHead\" style=\"height: 1.6em; font-weight: bold; font-size: 100%; background-color: #efefef;\">Traducciones</div>\n<div class=\"NavContent\" style=\"font-size: 100%;\">\n<table style=\"width:100%; text-align: left;\">\n<tbody><tr>\n<td valign=\"top\" width=\"50%\">\n</td>\n<td valign=\"top\" width=\"50%\">\n</td></tr></tbody></table>\n</div>\n</div>\n<p><br clear=\"all\" />\n</p>\n<div style=\"visibility:hidden;height:2px;\">\n<h2><span id=\"Etimolog.C3.ADa_2\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Etimolog\u00eda_2\"><div id=\"es2\" class=\"toccolours\"><span id=\"Espa\u00f1ol_2\">Etimolog\u00eda 2</span></div></span></h2>\n</div>\n<link rel=\"mw-deduplicated-inline-style\" href=\"mw-data:TemplateStyles:r4757034\"/><div class=\"lemma\">tomo&#160;<sup>2</sup></div>\n<p><span class=\"etym-transition-bullet\">De <i><a href=\"/wiki/tomar\" title=\"tomar\">tomar</a></i></span>\n</p>\n<h3><span class=\"mw-headline\" id=\"Forma_verbal\">Forma verbal</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=tomo&amp;action=edit&amp;section=5\" title=\"Editar secci\u00f3n: Forma verbal\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<dl><dt>1</dt>\n<dd><style data-mw-deduplicate=\"TemplateStyles:r4756912\">.mw-parser-output .definicion-impropia{font-style:italic}</style><span class=\"definicion-impropia\"><a href=\"/wiki/primera_persona#Espa\u00f1ol\" title=\"primera persona\">Primera persona</a> del singular&#160;(yo)&#160;del <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/presente#Espa\u00f1ol\" title=\"presente\">presente</a></span>&#160;de <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/modo_indicativo#Espa\u00f1ol\" title=\"modo indicativo\">indicativo</a></span>&#160;de&#160;</span><span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/tomar#Espa\u00f1ol\" title=\"tomar\">tomar</a></span>&#160;<link rel=\"mw-deduplicated-inline-style\" href=\"mw-data:TemplateStyles:r4756912\"/><span class=\"definicion-impropia\">o de</span>&#160;<span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/tomarse#Espa\u00f1ol\" title=\"tomarse\">tomarse</a></span>.</dd></dl>\n<h1><span class=\"mw-headline\" id=\"Referencias_y_notas\"><small>Referencias y notas</small></span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=tomo&amp;action=edit&amp;section=6\" title=\"Editar secci\u00f3n: Referencias y notas\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h1>\n<div class=\"mw-references-wrap\"><ol class=\"references\">\n<li id=\"cite_note-drae-1\"><span class=\"mw-cite-backlink\">\u2191 <sup><a href=\"#cite_ref-drae_1-0\">1,0</a></sup> <sup><a href=\"#cite_ref-drae_1-1\">1,1</a></sup> <sup><a href=\"#cite_ref-drae_1-2\">1,2</a></sup> <sup><a href=\"#cite_ref-drae_1-3\">1,3</a></sup> <sup><a href=\"#cite_ref-drae_1-4\">1,4</a></sup></span> <span class=\"reference-text\"><cite style=\"font-style:normal\">&#32;\u00ab<a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"http://lema.rae.es/drae2001/?val=tomo\">tomo</a>\u00bb, <i><a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"http://lema.rae.es/drae2001/\">Diccionario de la lengua espa\u00f1ola</a> (2001)</i>, <abbr title=\"Vigesimosegunda edici\u00f3n\">22.\u00aa ed.</abbr>,&#32;Madrid:&#32;<a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"http://www.rae.es\">Real Academia Espa\u00f1ola</a>, <a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"http://www.asale.org\">Asociaci\u00f3n de Academias de la Lengua Espa\u00f1ola</a> y Espasa.</cite></span>\n</li>\n</ol></div>\n<!-- \nNewPP limit report\nParsed by mw1306\nCached time: 20200525010958\nCache expiry: 2592000\nDynamic content: false\nComplications: []\nCPU time usage: 0.236 seconds\nReal time usage: 0.335 seconds\nPreprocessor visited node count: 4089/1000000\nPost\u2010expand include size: 16068/2097152 bytes\nTemplate argument size: 2865/2097152 bytes\nHighest expansion depth: 29/40\nExpensive parser function count: 5/500\nUnstrip recursion depth: 0/20\nUnstrip post\u2010expand size: 3009/5000000 bytes\nNumber of Wikibase entities loaded: 0/400\n-->\n<!--\nTransclusion expansion time report (%,ms,calls,template)\n100.00%  292.156      1 -total\n 18.51%   54.090      2 Plantilla:uso\n 17.87%   52.206      4 Plantilla:contexto\n 13.64%   39.840      1 Plantilla:etimolog\u00eda\n 11.75%   34.318      3 Plantilla:anticuado\n 11.55%   33.745      1 Plantilla:sustantivo_masculino\n 10.79%   31.526      1 Plantilla:sustantivo\n  9.87%   28.839      1 Plantilla:secci\u00f3n\n  8.74%   25.528     13 Plantilla:l\n  8.49%   24.801     15 Plantilla:detecci\u00f3n_namespace\n-->\n\n<!-- Saved in parser cache with key eswiktionary:pcache:idhash:169264-0!canonical and timestamp 20200525010958 and revision id 4657872\n -->\n</div>"},"langlinks":[{"lang":"az","url":"https://az.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"azerbaiyano","autonym":"az\u0259rbaycanca","*":"tomo"},{"lang":"ca","url":"https://ca.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"catal\u00e1n","autonym":"catal\u00e0","*":"tomo"},{"lang":"chr","url":"https://chr.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"cheroqui","autonym":"\u13e3\u13b3\u13a9","*":"tomo"},{"lang":"de","url":"https://de.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"alem\u00e1n","autonym":"Deutsch","*":"tomo"},{"lang":"en","url":"https://en.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"ingl\u00e9s","autonym":"English","*":"tomo"},{"lang":"eo","url":"https://eo.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"esperanto","autonym":"Esperanto","*":"tomo"},{"lang":"fi","url":"https://fi.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"fin\u00e9s","autonym":"suomi","*":"tomo"},{"lang":"fr","url":"https://fr.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"franc\u00e9s","autonym":"fran\u00e7ais","*":"tomo"},{"lang":"gl","url":"https://gl.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"gallego","autonym":"galego","*":"tomo"},{"lang":"io","url":"https://io.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"ido","autonym":"Ido","*":"tomo"},{"lang":"it","url":"https://it.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"italiano","autonym":"italiano","*":"tomo"},{"lang":"ja","url":"https://ja.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"japon\u00e9s","autonym":"\u65e5\u672c\u8a9e","*":"tomo"},{"lang":"ko","url":"https://ko.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"coreano","autonym":"\ud55c\uad6d\uc5b4","*":"tomo"},{"lang":"ky","url":"https://ky.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"kirgu\u00eds","autonym":"\u041a\u044b\u0440\u0433\u044b\u0437\u0447\u0430","*":"tomo"},{"lang":"mg","url":"https://mg.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"malgache","autonym":"Malagasy","*":"tomo"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"neerland\u00e9s","autonym":"Nederlands","*":"tomo"},{"lang":"no","url":"https://no.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"noruego","autonym":"norsk","*":"tomo"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"polaco","autonym":"polski","*":"tomo"},{"lang":"pt","url":"https://pt.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"portugu\u00e9s","autonym":"portugu\u00eas","*":"tomo"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"ruso","autonym":"\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439","*":"tomo"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"sueco","autonym":"svenska","*":"tomo"},{"lang":"sw","url":"https://sw.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"suajili","autonym":"Kiswahili","*":"tomo"},{"lang":"zh","url":"https://zh.wiktionary.org/wiki/tomo","langname":"chino","autonym":"\u4e2d\u6587","*":"tomo"}],"categories":[{"sortkey":"","hidden":"","*":"P\u00e1ginas_con_bucles_de_plantillas"},{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:Desambiguaci\u00f3n"},{"sortkey":"","*":"Espa\u00f1ol"},{"sortkey":"","*":"ES:Palabras_de_origen_latino"},{"sortkey":"","*":"ES:Palabras_de_origen_griego_antiguo"},{"sortkey":"","*":"ES:Sustantivos"},{"sortkey":"","*":"ES:Sustantivos_masculinos"},{"sortkey":"","*":"ES:T\u00e9rminos_anticuados"},{"sortkey":"","*":"ES:T\u00e9rminos_poco_frecuentes"},{"sortkey":"","*":"ES:Formas_del_indicativo"}],"links":[{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:la"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:grc"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram-sustantivo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:anticuado"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:infrecuente"},{"ns":0,"exists":"","*":"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional"},{"ns":0,"exists":"","*":"aprecio"},{"ns":0,"exists":"","*":"bulto"},{"ns":0,"exists":"","*":"cuerpo"},{"ns":0,"exists":"","*":"de tomo y lomo"},{"ns":0,"exists":"","*":"encuadernar"},{"ns":0,"exists":"","*":"espacio"},{"ns":0,"exists":"","*":"espesor"},{"ns":0,"exists":"","*":"estima"},{"ns":0,"exists":"","*":"grosor"},{"ns":0,"exists":"","*":"grueso"},{"ns":0,"exists":"","*":"importancia"},{"ns":0,"exists":"","*":"impreso"},{"ns":0,"exists":"","*":"influencia"},{"ns":0,"exists":"","*":"libro"},{"ns":0,"exists":"","*":"manuscrito"},{"ns":0,"exists":"","*":"modo indicativo"},{"ns":0,"exists":"","*":"peso"},{"ns":0,"exists":"","*":"presente"},{"ns":0,"exists":"","*":"prestancia"},{"ns":0,"exists":"","*":"primera persona"},{"ns":0,"exists":"","*":"secci\u00f3n"},{"ns":0,"exists":"","*":"tomar"},{"ns":0,"exists":"","*":"tomarse"},{"ns":0,"exists":"","*":"tomos"},{"ns":0,"exists":"","*":"tom\u00f3"},{"ns":0,"exists":"","*":"valor"},{"ns":0,"exists":"","*":"volumen"},{"ns":0,"*":"-tomo"},{"ns":0,"*":"tomus"},{"ns":0,"*":"\u03c4\u03cc\u03bc\u03bf\u03c2"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES"}],"templates":[{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:desambiguaci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:detecci\u00f3n namespace"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:ES"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:lema"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:lema/styles.css"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:pronunciaci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:etimolog\u00eda"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:normalizar nombre"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:la"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base idioma"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l+"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:getlang"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:normalizar categor\u00eda"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:grc"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:sustantivo masculino"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:sustantivo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:secci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base catgram compuesta"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram-sustantivo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base catgram"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram-masculino"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:inflect.es.sust.reg"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:inflect.sust.sg-pl"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l*"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:relacionado"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:plm"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:uso"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:contexto"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:anticuado"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:contexto 1"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:infrecuente"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:w"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:Wikipedia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:trad-arriba"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:trad-centro"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:trad-abajo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:etimolog\u00eda2"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:f.v"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:forma verbo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia/styles.css"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:DRAE"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:DRAE2001"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:cita libro"}],"images":["Disambig.svg","Wikipedia-logo-v2.svg"],"externallinks":["http://lema.rae.es/drae2001/?val=tomo","http://lema.rae.es/drae2001/","http://www.rae.es","http://www.asale.org"],"sections":[{"toclevel":1,"level":"1","line":"<b>Espa\u00f1ol</b>","number":"1","index":"","byteoffset":null,"anchor":"Espa\u00f1ol"},{"toclevel":2,"level":"2","line":"<span>Etimolog\u00eda 1</span>","number":"1.1","index":"","byteoffset":null,"anchor":"Etimolog\u00eda_1"},{"toclevel":3,"level":"3","line":"Sustantivo&nbsp;masculino","number":"1.1.1","index":"1","fromtitle":"tomo","byteoffset":232,"anchor":"Sustantivo_masculino"},{"toclevel":2,"level":"2","line":"Locuciones","number":"1.2","index":"2","fromtitle":"tomo","byteoffset":757,"anchor":"Locuciones"},{"toclevel":2,"level":"2","line":"V\u00e9ase tambi\u00e9n","number":"1.3","index":"3","fromtitle":"tomo","byteoffset":886,"anchor":"V\u00e9ase_tambi\u00e9n"},{"toclevel":2,"level":"2","line":"Traducciones","number":"1.4","index":"4","fromtitle":"tomo","byteoffset":931,"anchor":"Traducciones"},{"toclevel":2,"level":"2","line":"<span>Etimolog\u00eda 2</span>","number":"1.5","index":"","byteoffset":null,"anchor":"Etimolog\u00eda_2"},{"toclevel":3,"level":"3","line":"Forma verbal","number":"1.5.1","index":"5","fromtitle":"tomo","byteoffset":1397,"anchor":"Forma_verbal"},{"toclevel":1,"level":"1","line":"Referencias y notas","number":"2","index":"6","fromtitle":"tomo","byteoffset":1632,"anchor":"Referencias_y_notas"}],"parsewarnings":["<strong>Atenci\u00f3n:</strong> esta p\u00e1gina llama a [[:Plantilla:contexto]], lo que provoca un bucle en las plantillas (una llamada recurrente infinita)."],"displaytitle":"tomo","iwlinks":[{"prefix":"w","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/es:Wikipedia:Portada","*":"w:es:Wikipedia:Portada"},{"prefix":"w","url":"https://es.wikipedia.org/wiki/tomo","*":"w:tomo"}],"properties":[]}}