{"parse":{"title":"oll","pageid":57280,"revid":4560028,"redirects":[],"text":{"*":"<div class=\"mw-parser-output\"><div id=\"toc\" class=\"toc\" role=\"navigation\" aria-labelledby=\"mw-toc-heading\"><input type=\"checkbox\" role=\"button\" id=\"toctogglecheckbox\" class=\"toctogglecheckbox\" style=\"display:none\" /><div class=\"toctitle\" lang=\"es\" dir=\"ltr\"><h2 id=\"mw-toc-heading\">Sumario</h2><span class=\"toctogglespan\"><label class=\"toctogglelabel\" for=\"toctogglecheckbox\"></label></span></div>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-1 tocsection-1\"><a href=\"#Gal\u00e9s\"><span class=\"tocnumber\">1</span> <span class=\"toctext\"><span>Gal\u00e9s</span></span></a>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-2\"><a href=\"#Etimolog\u00eda\"><span class=\"tocnumber\">1.1</span> <span class=\"toctext\">Etimolog\u00eda</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-3\"><a href=\"#Adverbio\"><span class=\"tocnumber\">1.2</span> <span class=\"toctext\">Adverbio</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-4\"><a href=\"#V\u00e9ase_tambi\u00e9n\"><span class=\"tocnumber\">1.3</span> <span class=\"toctext\">V\u00e9ase tambi\u00e9n</span></a></li>\n</ul>\n</li>\n<li class=\"toclevel-1 tocsection-5\"><a href=\"#Referencias_y_notas\"><span class=\"tocnumber\">2</span> <span class=\"toctext\">Referencias y notas</span></a></li>\n</ul>\n</div>\n\n<h2><span id=\"Gal.C3.A9s\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Gal\u00e9s\"><span id=\"cy\" class=\"headline-lang\">Gal\u00e9s</span></span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=oll&amp;action=edit&amp;section=1\" title=\"Editar secci\u00f3n: Gal\u00e9s\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<table class=\"toccolours\" cellspacing=\"0.1\" style=\"float: right; clear: right; margin: 0.2em 0 0.2em 1.4em;\">\n<tbody><tr>\n<td style=\"background:#EBEBEB; text-align:left; font-weight:420\" colspan=\"2\">&#160;<span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 1.5em;\">oll</span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n<tr>\n<td style=\"vertical-align:top\">Pronunciaci\u00f3n&#160;(<a href=\"/wiki/Alfabeto_Fon%C3%A9tico_Internacional\" title=\"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional\">AFI</a>):&#160;\n</td>\n<td><span style=\"color: green; font-size: 90%; font-style: italic;\">Si puedes, <a href=\"/wiki/Wikcionario:Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n\">\u00a1incorp\u00f3rala!</a></span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</tbody></table>\n<h3><span id=\"Etimolog.C3.ADa\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Etimolog\u00eda\">Etimolog\u00eda</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=oll&amp;action=edit&amp;section=2\" title=\"Editar secci\u00f3n: Etimolog\u00eda\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<p><span class=\"etym-transition-bullet\"><span style=\"color:green; font-size:90%\"><i>Si puedes, incorp\u00f3rala: <a href=\"/wiki/Plantilla:etimolog%C3%ADa\" title=\"Plantilla:etimolog\u00eda\">ver c\u00f3mo</a></i></span></span>\n</p>\n<h3><span class=\"mw-headline\" id=\"Adverbio\">Adverbio</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=oll&amp;action=edit&amp;section=3\" title=\"Editar secci\u00f3n: Adverbio\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<dl><dt>1</dt>\n<dd><a href=\"/wiki/todo#Espa\u00f1ol\" title=\"todo\">Todo</a></dd></dl>\n<h3><span id=\"V.C3.A9ase_tambi.C3.A9n\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"V\u00e9ase_tambi\u00e9n\">V\u00e9ase tambi\u00e9n</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=oll&amp;action=edit&amp;section=4\" title=\"Editar secci\u00f3n: V\u00e9ase tambi\u00e9n\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<ul><li><a href=\"/wiki/holl\" title=\"holl\">holl</a></li></ul>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Referencias_y_notas\">Referencias y notas</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=oll&amp;action=edit&amp;section=5\" title=\"Editar secci\u00f3n: Referencias y notas\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n\n<!-- \nNewPP limit report\nParsed by mw1305\nCached time: 20200521190341\nCache expiry: 2592000\nDynamic content: false\nComplications: []\nCPU time usage: 0.080 seconds\nReal time usage: 0.108 seconds\nPreprocessor visited node count: 599/1000000\nPost\u2010expand include size: 2363/2097152 bytes\nTemplate argument size: 308/2097152 bytes\nHighest expansion depth: 21/40\nExpensive parser function count: 5/500\nUnstrip recursion depth: 0/20\nUnstrip post\u2010expand size: 0/5000000 bytes\nNumber of Wikibase entities loaded: 0/400\n-->\n<!--\nTransclusion expansion time report (%,ms,calls,template)\n100.00%   85.608      1 -total\n 43.27%   37.041      1 Plantilla:pron-graf\n 19.56%   16.741      1 Plantilla:adverbio\n 18.61%   15.928      1 Plantilla:lengua\n 17.01%   14.560      1 Plantilla:secci\u00f3n\n 15.46%   13.237      3 Plantilla:getlang\n 12.44%   10.648      2 Plantilla:catgram\n 10.89%    9.325      1 Plantilla:etimolog\u00eda\n 10.72%    9.176      6 Plantilla:detecci\u00f3n_namespace\n  8.30%    7.103      2 Plantilla:catgram-adverbio\n-->\n\n<!-- Saved in parser cache with key eswiktionary:pcache:idhash:57280-0!canonical and timestamp 20200521190341 and revision id 4560028\n -->\n</div>"},"langlinks":[{"lang":"de","url":"https://de.wiktionary.org/wiki/oll","langname":"alem\u00e1n","autonym":"Deutsch","*":"oll"},{"lang":"en","url":"https://en.wiktionary.org/wiki/oll","langname":"ingl\u00e9s","autonym":"English","*":"oll"},{"lang":"eo","url":"https://eo.wiktionary.org/wiki/oll","langname":"esperanto","autonym":"Esperanto","*":"oll"},{"lang":"hu","url":"https://hu.wiktionary.org/wiki/oll","langname":"h\u00fangaro","autonym":"magyar","*":"oll"},{"lang":"io","url":"https://io.wiktionary.org/wiki/oll","langname":"ido","autonym":"Ido","*":"oll"},{"lang":"mg","url":"https://mg.wiktionary.org/wiki/oll","langname":"malgache","autonym":"Malagasy","*":"oll"}],"categories":[{"sortkey":"","*":"Gal\u00e9s-Espa\u00f1ol"},{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:CY:Palabras_sin_transcripci\u00f3n_fon\u00e9tica"},{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:CY:Palabras_de_etimolog\u00eda_sin_precisar"},{"sortkey":"","*":"CY:Adverbios"},{"sortkey":"017oll","*":"CY:Lista_Swadesh"}],"links":[{"ns":4,"*":"Wikcionario:Referencia/CY"},{"ns":4,"*":"Wikcionario:Referencia/CY/Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:cy"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram-adverbio"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:etimolog\u00eda"},{"ns":0,"exists":"","*":"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional"},{"ns":0,"exists":"","*":"holl"},{"ns":0,"exists":"","*":"todo"}],"templates":[{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:lengua"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:getlang"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:cy"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base idioma"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:pron-graf"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:detecci\u00f3n namespace"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:etimolog\u00eda"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:adverbio"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:secci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:catgram-adverbio"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base catgram"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:plm"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"}],"images":[],"externallinks":[],"sections":[{"toclevel":1,"level":"2","line":"<span>Gal\u00e9s</span>","number":"1","index":"1","fromtitle":"oll","byteoffset":0,"anchor":"Gal\u00e9s"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Etimolog\u00eda","number":"1.1","index":"2","fromtitle":"oll","byteoffset":43,"anchor":"Etimolog\u00eda"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Adverbio","number":"1.2","index":"3","fromtitle":"oll","byteoffset":86,"anchor":"Adverbio"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"V\u00e9ase tambi\u00e9n","number":"1.3","index":"4","fromtitle":"oll","byteoffset":128,"anchor":"V\u00e9ase_tambi\u00e9n"},{"toclevel":1,"level":"2","line":"Referencias y notas","number":"2","index":"5","fromtitle":"oll","byteoffset":201,"anchor":"Referencias_y_notas"}],"parsewarnings":[],"displaytitle":"oll","iwlinks":[],"properties":[]}}