{"parse":{"title":"casad","pageid":194199,"revid":4336303,"redirects":[],"text":{"*":"<div class=\"mw-parser-output\"><h2><span id=\"Espa.C3.B1ol\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Espa\u00f1ol\"><span id=\"es\" class=\"headline-lang\"><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES\">Espa\u00f1ol</a></span></span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=casad&amp;action=edit&amp;section=1\" title=\"Editar secci\u00f3n: Espa\u00f1ol\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<table class=\"toccolours\" cellspacing=\"0.1\" style=\"float: right; clear: right; margin: 0.2em 0 0.2em 1.4em;\">\n<tbody><tr>\n<td style=\"background:#EBEBEB; text-align:left; font-weight:420\" colspan=\"2\">&#160;<span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 1.5em;\">casad</span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n<tr>\n<td style=\"vertical-align:top\"><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci\u00f3n\">Pronunciaci\u00f3n</a>&#160;(<a href=\"/wiki/Alfabeto_Fon%C3%A9tico_Internacional\" title=\"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional\">AFI</a>):&#160;\n</td>\n<td><span style=\"color: green; font-size: 90%; font-style: italic;\">Si puedes, <a href=\"/wiki/Wikcionario:Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n\">\u00a1incorp\u00f3rala!</a></span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</tbody></table>\n<h3><span class=\"mw-headline\" id=\"Forma_verbal\">Forma verbal</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=casad&amp;action=edit&amp;section=2\" title=\"Editar secci\u00f3n: Forma verbal\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<dl><dt>1</dt>\n<dd><style data-mw-deduplicate=\"TemplateStyles:r4756912\">.mw-parser-output .definicion-impropia{font-style:italic}</style><span class=\"definicion-impropia\"><a href=\"/wiki/segunda_persona#Espa\u00f1ol\" title=\"segunda persona\">Segunda persona</a> del plural&#160;(vosotros, vosotras)&#160;del <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/modo_imperativo#Espa\u00f1ol\" title=\"modo imperativo\">imperativo</a></span>&#160;afirmativo&#160;de&#160;</span><span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/casar#Espa\u00f1ol\" title=\"casar\">casar</a></span>.\n<ul><li><b>Uso:</b>  para el negativo se emplea el presente del <a href=\"/wiki/subjuntivo\" title=\"subjuntivo\">subjuntivo</a>: \"no <i>cas\u00e9is</i>\".</li>\n<li><b>Relacionado:</b> <span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/casaos#Espa\u00f1ol\" title=\"casaos\">casaos</a></span>.</li></ul></dd></dl>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Referencias_y_notas\">Referencias y notas</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=casad&amp;action=edit&amp;section=3\" title=\"Editar secci\u00f3n: Referencias y notas\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n\n<!-- \nNewPP limit report\nParsed by mw1301\nCached time: 20200522130309\nCache expiry: 2592000\nDynamic content: false\nComplications: []\nCPU time usage: 0.080 seconds\nReal time usage: 0.109 seconds\nPreprocessor visited node count: 905/1000000\nPost\u2010expand include size: 3565/2097152 bytes\nTemplate argument size: 559/2097152 bytes\nHighest expansion depth: 16/40\nExpensive parser function count: 3/500\nUnstrip recursion depth: 0/20\nUnstrip post\u2010expand size: 160/5000000 bytes\nNumber of Wikibase entities loaded: 0/400\n-->\n<!--\nTransclusion expansion time report (%,ms,calls,template)\n100.00%  100.928      1 -total\n 36.13%   36.470      1 Plantilla:forma_verbo\n 29.32%   29.597      1 Plantilla:impropia\n 24.01%   24.232      1 Plantilla:pron-graf\n 14.36%   14.491      1 Plantilla:lengua\n 13.31%   13.434      1 Plantilla:relacionado\n 10.53%   10.623      5 Plantilla:getlang\n  9.48%    9.571      1 Plantilla:uso\n  6.48%    6.539      1 Plantilla:contexto\n  5.53%    5.580      3 Plantilla:l\n-->\n\n<!-- Saved in parser cache with key eswiktionary:pcache:idhash:194199-0!canonical and timestamp 20200522130309 and revision id 4336303\n -->\n</div>"},"langlinks":[{"lang":"en","url":"https://en.wiktionary.org/wiki/casad","langname":"ingl\u00e9s","autonym":"English","*":"casad"},{"lang":"ko","url":"https://ko.wiktionary.org/wiki/casad","langname":"coreano","autonym":"\ud55c\uad6d\uc5b4","*":"casad"},{"lang":"mg","url":"https://mg.wiktionary.org/wiki/casad","langname":"malgache","autonym":"Malagasy","*":"casad"},{"lang":"nl","url":"https://nl.wiktionary.org/wiki/casad","langname":"neerland\u00e9s","autonym":"Nederlands","*":"casad"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wiktionary.org/wiki/casad","langname":"polaco","autonym":"polski","*":"casad"},{"lang":"ru","url":"https://ru.wiktionary.org/wiki/casad","langname":"ruso","autonym":"\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439","*":"casad"},{"lang":"sv","url":"https://sv.wiktionary.org/wiki/casad","langname":"sueco","autonym":"svenska","*":"casad"}],"categories":[{"sortkey":"","*":"Espa\u00f1ol"},{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:Palabras_sin_transcripci\u00f3n_fon\u00e9tica"},{"sortkey":"","*":"ES:Imperativos"}],"links":[{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":0,"exists":"","*":"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional"},{"ns":0,"exists":"","*":"casaos"},{"ns":0,"exists":"","*":"casar"},{"ns":0,"exists":"","*":"modo imperativo"},{"ns":0,"exists":"","*":"segunda persona"},{"ns":0,"exists":"","*":"subjuntivo"}],"templates":[{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:lengua"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:getlang"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base idioma"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:pron-graf"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:detecci\u00f3n namespace"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:forma verbo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia/styles.css"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:plm"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:uso"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:contexto"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:mutacion.es.nexo.aou"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:relacionado"}],"images":[],"externallinks":[],"sections":[{"toclevel":1,"level":"2","line":"<span>Espa\u00f1ol</span>","number":"1","index":"1","fromtitle":"casad","byteoffset":0,"anchor":"Espa\u00f1ol"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Forma verbal","number":"1.1","index":"2","fromtitle":"casad","byteoffset":35,"anchor":"Forma_verbal"},{"toclevel":1,"level":"2","line":"Referencias y notas","number":"2","index":"3","fromtitle":"casad","byteoffset":255,"anchor":"Referencias_y_notas"}],"parsewarnings":[],"displaytitle":"casad","iwlinks":[],"properties":[]}}