{"parse":{"title":"acas","pageid":855167,"revid":4255170,"redirects":[],"text":{"*":"<div class=\"mw-parser-output\"><h2><span id=\"Espa.C3.B1ol\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Espa\u00f1ol\"><span id=\"es\" class=\"headline-lang\"><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES\">Espa\u00f1ol</a></span></span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=acas&amp;action=edit&amp;section=1\" title=\"Editar secci\u00f3n: Espa\u00f1ol\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<table class=\"toccolours\" cellspacing=\"0.1\" style=\"float: right; clear: right; margin: 0.2em 0 0.2em 1.4em;\">\n<tbody><tr>\n<td style=\"background:#EBEBEB; text-align:left; font-weight:420\" colspan=\"2\">&#160;<span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 1.5em;\">acas</span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n<tr>\n<td style=\"vertical-align:top\"><a href=\"/wiki/Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci\u00f3n\">Pronunciaci\u00f3n</a>&#160;(<a href=\"/wiki/Alfabeto_Fon%C3%A9tico_Internacional\" title=\"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional\">AFI</a>):&#160;\n</td>\n<td><span style=\"color: green; font-size: 90%; font-style: italic;\">Si puedes, <a href=\"/wiki/Wikcionario:Pronunciaci%C3%B3n\" title=\"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n\">\u00a1incorp\u00f3rala!</a></span>\n</td></tr>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</tbody></table>\n<h3><span class=\"mw-headline\" id=\"Forma_sustantiva_femenina\">Forma sustantiva femenina</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=acas&amp;action=edit&amp;section=2\" title=\"Editar secci\u00f3n: Forma sustantiva femenina\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h3>\n<dl><dt>1</dt>\n<dd><style data-mw-deduplicate=\"TemplateStyles:r4756912\">.mw-parser-output .definicion-impropia{font-style:italic}</style><span class=\"definicion-impropia\">Forma del&#160;plural de&#160;</span><span lang=\"es\" style=\"\" class=\"\"><a href=\"/wiki/aca#Espa\u00f1ol\" title=\"aca\">aca</a></span>.</dd></dl>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Referencias_y_notas\">Referencias y notas</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=acas&amp;action=edit&amp;section=3\" title=\"Editar secci\u00f3n: Referencias y notas\">editar</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n\n<!-- \nNewPP limit report\nParsed by mw1313\nCached time: 20200522163051\nCache expiry: 2592000\nDynamic content: false\nComplications: []\nCPU time usage: 0.064 seconds\nReal time usage: 0.093 seconds\nPreprocessor visited node count: 566/1000000\nPost\u2010expand include size: 2913/2097152 bytes\nTemplate argument size: 396/2097152 bytes\nHighest expansion depth: 16/40\nExpensive parser function count: 3/500\nUnstrip recursion depth: 0/20\nUnstrip post\u2010expand size: 160/5000000 bytes\nNumber of Wikibase entities loaded: 0/400\n-->\n<!--\nTransclusion expansion time report (%,ms,calls,template)\n100.00%   84.281      1 -total\n 46.41%   39.118      1 Plantilla:forma_sustantivo_plural\n 43.66%   36.801      1 Plantilla:forma_sustantivo\n 38.80%   32.702      1 Plantilla:forma\n 38.24%   32.229      1 Plantilla:pron-graf\n 33.25%   28.023      1 Plantilla:redirecci\u00f3n_suave\n 23.79%   20.050      1 Plantilla:impropia\n 15.09%   12.720      1 Plantilla:lengua\n  9.77%    8.234      2 Plantilla:getlang\n  6.48%    5.460      4 Plantilla:detecci\u00f3n_namespace\n-->\n\n<!-- Saved in parser cache with key eswiktionary:pcache:idhash:855167-0!canonical and timestamp 20200522163051 and revision id 4255170\n -->\n</div>"},"langlinks":[{"lang":"fr","url":"https://fr.wiktionary.org/wiki/acas","langname":"franc\u00e9s","autonym":"fran\u00e7ais","*":"acas"},{"lang":"mg","url":"https://mg.wiktionary.org/wiki/acas","langname":"malgache","autonym":"Malagasy","*":"acas"},{"lang":"pl","url":"https://pl.wiktionary.org/wiki/acas","langname":"polaco","autonym":"polski","*":"acas"},{"lang":"vi","url":"https://vi.wiktionary.org/wiki/acas","langname":"vietnamita","autonym":"Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t","*":"acas"}],"categories":[{"sortkey":"","*":"Espa\u00f1ol"},{"sortkey":"","hidden":"","*":"Wikcionario:Palabras_sin_transcripci\u00f3n_fon\u00e9tica"},{"sortkey":"","*":"ES:Formas_sustantivas_en_plural"}],"links":[{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Referencia/ES/Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":4,"exists":"","*":"Wikcionario:Pronunciaci\u00f3n"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":0,"exists":"","*":"Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional"},{"ns":0,"exists":"","*":"aca"}],"templates":[{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:lengua"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:getlang"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:es"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:base idioma"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:pron-graf"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:detecci\u00f3n namespace"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:forma sustantivo plural"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:forma sustantivo"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:forma"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:redirecci\u00f3n suave"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:definici\u00f3n impropia/styles.css"},{"ns":10,"exists":"","*":"Plantilla:l"}],"images":[],"externallinks":[],"sections":[{"toclevel":1,"level":"2","line":"<span>Espa\u00f1ol</span>","number":"1","index":"1","fromtitle":"acas","byteoffset":0,"anchor":"Espa\u00f1ol"},{"toclevel":2,"level":"3","line":"Forma sustantiva femenina","number":"1.1","index":"2","fromtitle":"acas","byteoffset":35,"anchor":"Forma_sustantiva_femenina"},{"toclevel":1,"level":"2","line":"Referencias y notas","number":"2","index":"3","fromtitle":"acas","byteoffset":107,"anchor":"Referencias_y_notas"}],"parsewarnings":[],"displaytitle":"acas","iwlinks":[],"properties":[]}}